96出世巴絲討論區(37)-5個月先爆po & 咪撚死咗

咪撚

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

hi樓豬

啲人唔見晒

molaola

新人留名 原來有96post

好耐冇見

新人留名

me

I want a o-offer offer-er

No job

光復香港
時代革命

你做到咁都仁至義盡啦。。

時に薔薇を、時に嘘を
繰り返すリズムに乗せながら

我搵到重點啦
重點係你無重點
咁我點撚樣搞啊cfu

我得50kg 算輕點

少嬲

岩岩search 96
見到97個post開到第96個

莫比較

死肥仔成日奶妹妹屎眼點搞好

成功射波一天

同唱k group既人去唱k
個個都高手
想學唱歌了

新人lm
仲係學生

I want an offer

難d

掟咗好多信出去

freeze head count ah
散工做唔做先

我唔止搵你嗰間
Btw咩散先？lol

無冷氣既工

零售一個星期

可嘅

幫你問下仲要唔要人

今日條友7點半先過到黎
無野做都要OT到7點半

有咩工好做啊

No offer

40份cv兩個in
差唔多了

見咗幾份，想要嘅冇得in同冇offer，唔太想嘅就有

咁快打定輸數咩
我呢份搞左4個月先返到工喎

Pt都矛牙
當然有搵緊

未瞓

廢青推po

唔會原諒

樹窿再次歡迎大家加入
知道過去兩個月，大家既生活都過得好壓抑。有人係依兩個月之間同父母嗌大交，同伴侶分手，同朋友斷交，有人晚晚夜歸，有人用到無哂錢。或者你覺得好迷惘好無奈，或者你覺得無岀路。有見及此，開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來無任歡迎咖

同埋記得不指責不要質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，加油！

唉

差仔死左

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭3千咋

Rip

得返我地兩個

忙撚到仆街

再見啦lihkg

緊急到無得上lihkg

一係天堂見 一係煲底見

香港加油

絲打lm

咪撚 j巴 陽光巴死左

求文宣
96點可以無文宣

樓豬有工返未

返緊食物熊貓，叫有啲嘢做同有啲錢收
嚟緊有幾份面試

有車咪幾好

新人lm

巴打留tg交流下?same situation

步兵咋

垃圾 連差仔都比唔上
利伸 單車兵

冇單車呀

利申撞過車

96新人特點
1. LM之後就死左
2. 一入問有冇TG(狗公多) 之後自私圍爐
3. 冇人

蕉姐以為你比隻貓食左
定太大量壓住左個風

咁有冇大谷

新人Pm

真係無郁過

1個月先5頁

咁想要谷去9597問

忙到癡線

只有見工
沒有痾化

有得見咪好

56 57 56

極黑暗 極醜惡

新po上熱門

偷偷放下負皮

香港公民責任

比貓壓死左就真

蕉姐>貓>台風19號
長知識

係我>>>>貓>台風19號

經過最失敗既10月21日

點樣可以重新過一次10月21

又搞咩呀

漏左銀包係巴士

有冇打去報失呀？

好撚煩啊

God bless you

你啲嘢嚟㗎，煩都要做

我走左班飛機啊

噢
everything will be right

叉仔結果點

買下一班機返香港

步兵樓主仲做緊食物熊貓？

96最後防線 即係我

Yes
11月會返舊公司幫手(pt)，淨係機場舖有位，offer同以前一樣，我問有冇得多啲，hr話有幫我問過但都係冇得加。另外又話我返機場有津貼已經比巿區返抵，噉收線前我都有再請求佢睇吓有冇得加

96全賴有你

新人lm
Fresh grad

Wow好耐冇見

原來有人記得我

96有幾多人啫

叉仔

改左名都認得

三叉仔

係愛呀叉仔

收皮啦啊嬸
你真係當自己係客係大撚哂?

發火呀，車手係應該有火

唔知價又要講價死蠢

成班死老嘢死遠d啦 阻住個地球轉 而家係我地00後既時代 好心你班撚樣就折埋打飛機啦

我屌點搵到

連登每個月比38蚊都可以查返一個會員所有reply你都唔識？
是咪on9 定你又想扮36A0

柒頭

屌 你係咪對我有意思

柒左就唔好搵藉口射甩個波啦on9

笑死

20世紀末出世嘅人，對準政權先啦仲踩場，喺平行時空？

企鵝仔企鵝仔企鵝仔

傻鳩衝出黎柒

提起冬天 又到現充分手既好日子

返舊公司幫手

PT都好過冇工返

Hell yeah

學人用歌推po

畢業未

仲未grad

96巴 留名 做左咁耐人 手都冇拖過
幾時先唔洗次次留名

今日正式畢業
崇智可以
乃鵬不了

個post推得都係單身狗

冇野係無辜
如果覺得自己係無辜嘅話就嘗試反抗

放過我

無人返工

大家都冇事?

冇

我未死 希望聽日都未死

96最後防線又現身

救唔到了 你地坎

唔係正常咩？

無人

有人

請保持隊形

光復香港

時代革命

屌我終於明點解d人咁鐘意搭車訓覺

係幾好瞓
聽人講係空氣唔好

搭車真係好撚眼訓

巴士un下un下 真係好易訓

我仲未講頂

人呢？

記得投票

民意逆轉

Proud of Tin Shui Wai cow

下禮拜又要返大西北

Hi

今次返幾耐？

一個星期

果然系有女朋友

你hehe

冇人

正常發揮

蕉姐你仲未死架

死過返生

殺左自己隻貓

愛是什麼 夢是什麼
那是能用金錢換來的東西嗎？

唔使再面試人生了

恭喜

Thanks

我想返屋企

佢地就黎煩死我

我正等待你

多左隻

買咩送俾女朋友好?

送你俾佢

送左啦
集思廣益下

雪糕

Done

<3

All day, all day All night, all night

HI

新人say個hi

Hello is me

大家諗好點過聖誕未

點解要不推文

sorry 推返囉

推唔推文都係噉啦，已睇化

已加密

Why not?

有女溝

垃圾公司

又比人搞？

我自己返工又做錯野

96 死曬.

未死透

星期六日唔推POST是格式吧

偽毒

係屋企訓足全日 mo時間推post

聖誕送我甚麼？

送我去死好了

我的聖誕願望是

可以由23/12晚睡到27/12

賠你條命

新人here

就黎24喇

HI
ME 新人

不推文

瞓覺

不。推。文

冇人想知呀

真。不。推。文

罷左兩日工

我屌你 豬西白格

GAY

不推

96 死曬人

我跟大佬

想交換到想要的禮物？

和自己交換就可以了

同屋企人交換

交換喵

好耐無見了
幾時返香港

返去食tg放題不了

日本妹

有無女周學出賣下

交換禮物教學

買咩交換好

安全套
反正你都用唔到

你97啵.

你條女叫我唔好用

做咩起人底喎

企鵝去東洋係純旅遊、公事定both？

凍

37先發現依個post係咪遲左

我哋慣咗

96 係人少既

因為不推囉

鄉下地方冇個靚

無圖無真相

返左香港了

Welcome back

我係垃圾

年尾功課成功

巴尼

Hello 新人報到

24-26/12梗係返工

24 25約左女朋友

冇人想知

上水

好耐矛見牙

一次過喺度講

歡迎新人們，可以嘅話就留喺度推吓po

對我來講都好似係琴日既事時間過好快

我都轉工

原本聖誕有得早放，但是感覺做不完啲野

一早請定假嘛

sry鳩 唔好習慣

放假放到下年都仲有假剩

左同右咋喎

現充同我去死

不嬲要

平安夜快樂

I know if I say something,I might lost a friend but I willing to take this risk

Ah shit, here we go again

好攰

講咩英文

Why not?
Just wanna say something
Bob’s your uncle

就飛lu

diu no chinese

煩膠

噉係呀嘛

幫你推一下

好似越黎越多野要處理

舊人留名好耐無見

信已交

星期一

星期二

圖呢

冇啊

貓都無?

2020 Happy TG year

新快

lm

新人LM

返港

武漢

冇去度

返工日

放工

96死曬

ces多野寫

睇到

你好
我想問呢
呢加個傭主好似想呃鳩我2日代通知金
但我有醫生紙證明果兩日係病到仆街
但係呢加間公司話果兩日唔計當代通知加
一係罰無返果兩日既錢或要我補返多兩日
咁我緊係唔制
一來我頭一個月 放假係無薪day
二來 根據僱傭條例，病假係可以當代通知日
但佢呢加話唔計
咁佢係咪已經觸犯左個法例
我係咪可以即時遺約唔返
呢加佢仲要唔覆我信息
返工果到叫我問返個負責人
但負責人唔出聲唔理我
我聽日打算去勞記問佢點
事實上
合約寫明3日以上或無理和無理缺席先要罰錢加補代通知金，但呢加我有醫生紙都叫無理？
佢呢加果兩日只要比我放 當我係代通知日
就完全無事
如果我告鳩上法庭
我最多咪哂時間同佢玩？
咁我黎緊果幾日夠竟返唔返埋去？
如果果兩日病假代通知期 就11號完約
佢唔當就13號
但佢呢加咁撚串 唔想雙方同意延長代通知期
佢呢加單方面

求巴打 幫幫

遲到一日就含得撚

你病緊通知佢?

返緊新工lu

新年後返

dllm做乜鳩要無左班車?

係，燥爆

發售前因為刪除全國圖鑑，導致舊作小精靈未能全作登場，

寫緊文COPY錯野 自膠

當推po

聽日又要返工

出去一個人行街

又返黎了

失蹤人口回歸

星期六返工=做自己嘢

起碼證明我無畀狗咬

上水好多狗

平行時空緊

96巴係到番工好撚悶

/\\'.'.'.

幾時爆到po呢？

咪撚出句聲

你開就會慢

好，下個po搵人接

無下個了

接盤俠

on9又要返大西北

笑死
新工?

ching森植雪

將落民

放假未

新年返香港.?

想死

gay

星期一！

收工！

然後返工

派餅了

去左女友到sit堂

死現充

咪係

星期4

返埋聽日，不過冇得早收

因為無交帶，結果快要分手

係呀

一段感情要好好珍惜

我啲朋友散完都keep到有拖拍，我就繼續A0

做咩事

唉我今日要出門個時要做埋家務，所以遲咗，佢係咁罵

。。。你女?

解釋返都屌;?

係

條仔都幾有問題

起咗你底，你啲經歷都...

佢已經唔錯，係我唔好

我身邊d朋友反而u grad之後分哂手

我都有
有個朋友F.5（2013左右）開始拍，拍到2018年底散，之後2019年頭有新女

好耐無見

日日返大西北無哂時間
搭車都3個鐘

8半返到office，公事做咗唔知有冇1%

屯觀 觀屯

到我哋嘅年了

除咗1996年2月18或以前出世嘅巴絲

咪撚要 我屌你

I’m so miss him

戴口罩

洗手 洗手 再 洗手

新年快樂都無人講

快咩樂呀
身體健康算啦

開工

唔使返

ああ、尊いなぁ・・・

其他人死曬

避病毒

Not yet

嚟緊兩個星期都卡啦卡啦噉返

dllm我照正常返工啊

兩老真係onon99咁
覺得罷工係因為五大訴求

唔解釋啦，明嘅會明

加油

更正，係1/3前都係

點解上一代可以被洗腦到咁訴諸權力?

港豬心態 想和平又唔接受改變

冇撚有錯

其實佢哋口嫌體正直
真係噉愛国愛黨嘅仲留喺香港？

巳經廢時同藍絲講咁多野

罷啦罷罷罷

大家好

有無大西北既朋友陪我食飯

Me

唔洗返工真係好

Ok la

我係毒撚

算啦費事浪費你d口罩

唔返工都要出街㗎啦

咁你幾時就黎搵我啦有愛

有人？

睇tg please

扮工係噉做自己嘢

12月上水一轉，到呢家都未爆到post

聽日有得見cha jai

單身狗報到

頂係喎今日約左你
差d唔記得

有冇人有hp嘅printer好介紹？
我想有列印、影印同有藍牙，thanks

Btw我有積分換到呢個，抵唔抵玩？

你個失蹤人口仲好講

今年24了,時間過得好快,覺得老了

連登都少上左

蕉姐 日本安好嗎
想睇貓

仲有幾個月就生日

好似乜撚都未搞得掂，身邊有人有好工，有人結婚
我就it狗同分埋手，今個10年好關鍵都過左細半了

到時再上嚟，我哋會講生快

聽日射波

係先好呀你

係啊
已經走左啦

だから笑って、笑ってよね

この街でまだ
生きていたいと思うから

預備係屋企訓到下午

唔想返工啊

日本點啊有無買定口罩

多謝救濟小弟既朋友

有朋友

呢到好on9
唔知要再忍多幾耐

買唔到啊唯有少啲出街

慘
連登唔少人話日本都仲有幾多口罩
你一係上日森買?

經一事蔡一智
做人唔好太老實或者樣樣嘢都要問到底
當交學費啦

又俾人撚?

做咩

炒到咁貴買唔起啦
反正唔使返學可以日日係屋企做廢青

呢段時間我唔使日日返，媽咪嚟緊又要放7日有薪假，所以媽咪就提議出走返轉。

我哋就夾咗22-24/2（星期六至一）快閃新加坡，叫啱啱好砌到幾日假又唔使專登攞假。

然後就同書記、副校講，廢事嗰幾日搵我唔到。但之後佢哋話24/2星期一我係唔使返但呢日係home office，唔喺香港嘅話係要攞no pay，加上我未過試用期，no pay都攞唔到。同埋學校都覺得新加坡都有疫情加上呢排嘅衛生狀況，唔建議出遊。

跟住就取消咗機票，但退完先見到停課停到16/3

其實叫可以避免，但只能夠講我做多咗or問少咗嘢。如果我粒聲唔出，去咗佢哋都唔知；如果我問清楚所有嘢，啲嘢唔會買。

當係行山銀行啦

預期一路sad不如轉個角度諗：塞翁失馬、破財擋災。
同埋明白到個玩法、有啲嘢唔好講出嚟。

我抽左演唱會飛俾人cancel咗機票 要再搵個機票飛

最後去到就得啦

多騎戰士

唔緊要啦坡真係有d危險
誠實小孩子真係唔一定係好事
少少錢都受得起既加油

係呀，俾少少錢當學吓嘢

肺炎滅絕人類

愛樓豬

禾刀艾梨

もう 本気出していいですか

原來話咁快又差唔多係大西北返左一個月工

第一次留名

之前全香港返PT
坐車坐到冇感覺

肯辭職未

學張生

love you my friends!

Jay巴是咪已經唔喺屯門做嘢？

返工真係好痛苦

返工又做錯野

等收工

屌又要遲到啦

去邊呀？

無野做

惡，我做到成隻狗

個市靜到

我今日叫有啲嘢做

仲係

好忙 好多job做

停課停到4月20

聽晚日本見

出事啦屌

1萬蚊

攞完繼續屌

有返d返工意義

學校停課連畢業典禮都停埋

公司派口罩

學校都有得攞但冇乜人攞

大把口罩

唉屌出世為返工

係為錢，唔返工都要賭錢、投資

而家唔使卡啦卡啦噉返，變成星期一至五返去坐4個半鐘
噉樣寧願返full day

日日fullday表示已經慣哂

屌你老母我腦細點解可以遲返早放

因為佢係腦細

我老細全公司最早到，最遲走

準時6點走

自我隔離中

開始日日都要ot了

Lm

聽日要返夜

好似想落雨
冇帶遮

人呢

Yoyoyo
有冇人有性趣搵次出嚟玩扑驚？

點解人地home office成個月咁好
又一樣有糧
我日日搭40蚊來回3粒鐘車
一樣咁多糧
公平咩

世上就係噉多唔公平

推

似乎唔成事

都預咗

我幸福我幸運

而家先28

屌，27先啱

屌你阻住我十連

Sorry牙
你連續講呀嗎

斷combo

日日都咁辛苦搬搬抬抬
點解仲未減到肥

96冇人

Fuck yea

返左兩日工又變返廢青

唉又無得hm office

我寧願要no pay唔洗用口罩

收工

我出左pool 今日

我今日係返完intern 既第一日
等開學 返咗四個月工突然之間要轉返做學生

咩intern

邊行?

正呀推po

我返左pool

好眼訓

噉就4月

星期3

3日冇人推

噉就4月中

屌
下個月冇錢點算

乞食

讀chur科無計

新人留名
Ching識貨喎

想做YouTuber了

Go

我聽左佢啲歌都8，9年

我都差唔多 真係由細聽到大

仲未爆po先好野

最鐘意可惜沒如果 但裂縫中的陽光鼓勵到我最多

因為在 一千年以後 世界早已沒有我
無法深情挽著你的手 淺吻著你額頭

我淨係記得你又係鐘意gfriend 你係咪無出過黎聚

96唔係浪得虛名

你兩樣都估中

真係好慘

如果而家買機戰玩
會唔會好蠢

自己開心咪得

而家先30

隻野好唔好玩

10連未

The last of 96

我以為你想連先唔覆

今日先見到樓豬tg搵我
估唔到大家都仲係到

得閒嚟吓聚啦
仲一齊緊？

天水圍

好鍾意呢個地方

有冇人有睇紙屋子？
我睇到第二季，今日應該開到第三季

睇埋絕命毒師

睇完紙房子會睇watchmen劇先，之後再睇絕命毒師

比起東京（仲有啲憎佢），我鍾意赫爾辛基同莫斯科多啲

小時了了

大未必佳

換左電話

電話定電話號碼先？

噉就6月

hi

以前睇過，正

無機打就多左好多時間

冇錯

樓豬有無玩superstar gfriend

原來有96po

呢度冇
Btw好耐冇見

hey yo

係 返學忙

點解係得96個po推得咁慢

你都好耐冇見

嗨 樓豬

好多人上水

揀唔揀盪

揀啦揀係

到樓主開新post（單身 post)

係，估唔到噉好反應同噉多96

然而我too long don’t read 了

Up to u la

翻屋企食個靚飯再OT

屋企O定返公司O先？

屋企VNC

報左個課程
唔係到講係咩
有好多女女

識吓人囉

樓主單機post